走啦 黑警開始send車布防包圍啦，唔好又拖到咁遲

Be water

快點通知前線

佢地轉曬車

又似旺角布防

義載車隊請出動

大家瞓醒記得換衫

走啦。一車車咁落路口啦

又咁遲又走到一仆一碌

走啦

搵人通知前線

Push

好似有人渣大聲公 快d搵條友

要做既都做完 前線銀髮頂緊 散得

宜家出緊去嘅人注意！買多幾張15.5車飛俾前線！

走啦走啦

小心比冷氣凍親